點解呢條撚樣d片咁多like 都無人理

頭先咁啱search野見到

你老味成1.8萬like
得101 dislike
去曬邊? 由得呢條撚樣消遙法外?
我已經report左, 但都要你地一齊去做先得

樓豬想大家撳入去幫佢加view

sorry
但都唔使dislike我嘛?
dislike我個d係咪支持佢嘅

channel:

Simon 25.1萬 位訂閱者

唔係無人理呀

我老豆好撚鐘意睇呢條陷家產

我好唔明點解有咁多人會睇佢
扮到好中立咁
就係呢d人, 影響身邊嘅淺藍